有無人睇得明林作fb串緊邊個

係咪YY同Billy

push

關你撚事

其實係佢自己

都幾難想像娛記以外有人follow佢，仲要上網開post估佢諗乜9，op係咪gay架？

樓豬做哂暑期作業未？